覺唔覺應該拉曬班綜援撚去絕育

拎津貼已經唔同你計

係俾你吊命 唔係俾你過中產生活仲要嫌少

拎完仲要學人生仔 再拎更多

死全家啦你班垃圾